唔好犯同一個錯，twice

2014年鳩坐半個月先升級
就係喺龍和比人打鑊甘
半個月其實好耐
日日喺度等都唔知等乜柒
政府就日日諗計
半個月仲關注既人
200萬裡面可能得返2萬
有咩要做就快
時間唔等人
對手都係

嗰陣有個四中全會
個個等睇習主席鞭鳩689
結果人地話支持特區政府
今年有個G20
不過唔好等其他國家助攻喇
做自己野先

有時做決定唔好諗咁多
喺行動之前冇人會知係啱定錯
唔好比想像中既後果kick鳩住
覺得應該做既就去做